Fate Grand Order-mortalis:stella 漫畫集中討論

mortalis:stella章節為「序／1／2／4／6／終」

第1話